我隻龜係咪病左？病埋右？

成日排出呢d又酸又臭既野 又有黃色屎
係咪腸胃炎？

人都會痾下爛屎啦
有咩咁出奇
叫佢唔好食咁多燥熱野啦

隻龜肉鳩酸

物似主人型

好耐冇落水？

有水架

Show Blocked User - 我唔係屈機男 )

水要過背呀
佢食啲糧乜嘢色㗎

有角質化
多d曬太陽，勤換水

香港真係有好多人鳩養龜
水要過背架on9

紅綠

係咪之前天氣凍都重餵佢食嘢
搞到佢腸胃炎

之前忽冷忽熱 可能熱d果陣餵過